====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces servitudes ont également pour conséquence , la limitation du développement de la banlieue à proximité de l ' aérodrome , dans les régions d ' Aulnay , Sevran et Villepinte .
Entity Name (Type) :: Villepinte (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Aulnay (LOC)
Sevran (LOC)
Villepinte (LOC)
Total entitiy counts: 3

